[牙杜無雙mode] 2017-18 NBA季後賽討論區 (82)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

咁快開到

好撚激

Wa cp3陰濕到

玩波玩出事

259抵撚死

禾杜拆水

波叔同登登成日帶波撞鳩人

樓豬冇野叻 最叻就係開po

shut up play ball

禾愛樓豬

手感慢左好多

登子!!!!

波叔9西黎

Wooo

有火

cp3真係好撚多小動作
唔怪得咁多人反佢

Harden!!!

登勁到

頂一頂屎眼
唔知會勁啲定會廢左

Show time

岩岩番到屋企 巴打有無web live link

哈登

登登

燈子

燈燈！！！

屌你老母收埋looney 啦
個個對住佢都有波入

基石

呢場真係好撚痴線

登登!!

looney真係任射架wo

箭唔靠登子都唔知靠邊個

curry今場真係
控球無射波無

登子

輸curry

加油阿火災

先行告退

吾巧登

牙登屈能到..

259

個下咁樣真係頂傷左典計

波縮都好努力

名叔嬲嬲豬

撚羊都有埋

其實我覺得Looney 交足功課 有無正皮？

湧拎分 輕鬆到

痴線 樓豬又想燈

謝巴打

樓主燈燈259

標題燈死259

點解curry拎唔到FMVP?

兩隊有冇叫過to

生命籃球
應該係近年最好睇既西決

出looney 不如出bell
防守勁好多

笑死

湧士又比假希望人

我愛樓豬

Webber 頭先都係咁講
但係火箭呢種企法先做到最大 spacing 單打
火箭又無 Klay 呢種射手可以無球吸引到包夾

波叔自己整臭自己個名

Curry應該未好返晒

守左一節好波
算係咁啦

表現解釋一切

還債

好撚好睇真係

出mcgee就易foul trouble
出zaza就跟唔到腳步
出bell冇經驗

PRIME 牙登X 波叔
VS PRIME 259, CURRY, KLAY, 廢鳩

半場和波莊家發達

就係佢打得好
所以 Kerr 先無收起過佢

出zaza一野收基石即可

守得幾好

nick young

入到final 場場入7，8個三分 我就唔信佢拎唔到

可能係近年最好睇 好撚高汁

Curry以前撚D big man
今場比人block埋

呢場係final
下場係表演賽

空哂喎

259就真係撐住隊波

波叔唔叫prime 啦

最衰係公司冇得開聲睇 開埋聲實正好多

波叔感覺冇25之前拎冠個年咁大決心咁

為左令場波好睇D姐

cp頂屎眼其實已經唔抵撐

一球半球少不免

呢個系列賽真係可以當總決賽睇

作為箭迷 見到波宿d小動作都真係唔開胃

負皮左 好好反省

屌到完場呀EG

無心的

低莊手段

MDA 都幾好做

呢個體系唔使畫play

近呢幾年終於有既夢幻對決
上年可惜係無左kawhi

Capela做過功課

佢同Klay 三分都未起q

佢成日比人block架啦

Bell比人撚都似
成日fake一fake就起跳

弱邊可以 做d 反檔
Draw 走 湧 d attention
岩先個個都捕緊 波縮 drive in

以前好鐘意波叔 但真係好能拿渣

之前話JER住手感仔打
點知波縮俾人JER住打得仲多

波返以前都係咁嫁啦
多小動作，抽水

其他人太大吸引力，佢真係多空位到

season波縮都撚到bell仆街

波叔

出邊個都比人撚架啦 喺looney比人撚既機會最少 bell跳跳虎12犯都唔夠佢用

但係有機會令籃底人多咁不如唔做

如果個屎眼係green，cp3 鳩應該冇左

呢鋪撐波叔呀
屌259屎眼天公地道

箭成季都冇架啦
係靠波縮同登子兩個單打引人夾然後起三分架咋
不過湧就死防你單打唔俾你咁玩
就賭你單打打唔足全場

都永遠追唔上BOSTON 08年撚鳩猢狗果個SERIES

波叔不嬲打波都係咁多小動作架啦

唔係第一日知掛

打得咁辛苦先打和

火箭壓力一定好大

輸左一場主場就應該會冇哂士氣

樓豬標題真係出現得岩岩好

有無人覺得小心肝仆街個動作好搞笑

如果係green green會2t foul

波叔咁樣同廢鳩踢人袋一樣咁衰

雖然CP3出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

最衰我勇無多一個ace stopper

咁咪唔洗出Looney

非洲王子今場敗家

唔係第一日知都要講架

prime波叔dunk on prime侯活架

邊撚個係小心肝？

浪花未上力者

咪系 唔知佢地嘈乜

yes, 可能佢見到有蚊

個屎忽好似好彈

好波

咁呢十年都有唔少series好睇既

活塞五虎輕鬆ko湖F4

你仲想要幾多個

green 波叔呢d 小動作/態度就屌，咁jordan年代咪大把仆街

仲唔夠咩 唔使打啦

咁踢袋衰好撚多喎師傅

佢真係出盡力肶落去 有冇得秋後算帳

聯盟最唔鐘意波縮個果肯定喺it9 個陣喺傾屎唔比表弟同黑氣握手

罰佢幾皮嘢囉

婑仔防守勁既係要加d小動作架啦 不過有時會過左火

屌成班小學生仲護住隻259
打下屎忽洗死咩

基石公開力挺CP3：「他是一個笨手笨腳的球員，並沒有意圖傷害任何人！」

波叔prime緊looney個ankle跌撚埋出嚟啦

調轉左？

比晒成隊防守一隊勇士好未

唔只文人相輕
短人都相輕

我覺得curry進攻手段對比15-16冇咁勁
而家好少見佢用拋投

死刺狗就收嗲啦
幾時輪到你做正義之師玩具判官呀

起碼7星戰隊
加埋pg kawhi

疏 反勇太多
一開始仲以為屌緊25搵屎忽撞波縮

勇迷表示歡迎

我杜

橫睇掂睇都似護住波縮啦
green做既呢度一早暴動啦下話

OK

雖然CP3出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

佢只是笨拙

你係咪調轉咗

15-16無25狗

有「無球」射手嘅同意
但係你用 Ariza, Tucker 呢類定點射手走無球
分分鐘會反效果阻到 spacing
勇可以 help off cross court pass 搵人企內線準備協防 drive

比人on Ball steal

到底怨婦係撐緊邊一邊

人地討論關你撚事咩

10好睇d

他只是笨拙

箭既角色球員除咗MAHA MOUTE 同 ARIZA 可以走下CUT IN. 我都諗唔到有邊個

喺 自膠

係

柒頭，嘻

自從嗰季後curry每次去到三分線
都傳俾廢鳩同25
然後就打無球進攻

我都諗緊明明係表弟最撚憎佢
掉波.gif

所以唔好cut in
拉spacing俾佢地單打就算

有幾多個以前有睇波呀

我只係想睇斷腳同打架

訓醒未

去街場睇下D阿叔打波都見怪不怪

Gordon 季初明明D CUT-IN 返返來. 打打下又無撚晒, 係咁甩波

小學生就黎連MJ都唔撚識啦

系，甘點 ?

未收山都唔叫dirty

跟住有人會話Green錫春袋都比人屌
唔公平

咁以前硬橋硬馬好多
而陰招又唔會咁明顯

又黎講以前都有就等於冇問題

廢鳩如果係街場打波俾人foul左一定係嘈到唔洗打

舊時活塞咪仲多小動作
有咩好屌

我由吾皇未入聯盟開始睇

點解火箭班人唔識走位

zaza收人山都只係笨拙

你搞緊笑?

唔走好過走
走到一舊舊 撞埋一齊仲少spacing比登剷

冇錯

淨係Jazz個2件都大撚把陰濕招啦

湧迷好似第一日見波叔D小動作
唔夠歷練

所以 PG13 真係好夾火箭
佢最擅長就係呢類 pin down 無球三分

而家太多鏡頭，無所遁形

屌你啦柒頭，收山係第2回事，波叔/green呢d 叫收人山

平時見green搞就得
人地就唔得

無喎,larry Bird個D 陰濕野,你唔慢動作你真係睇唔到架喎

證明波叔低莊開 不嬲都係垃圾dirty

同猗一9樣 只係第一場吾皇完全hea住打 如果唔係既話會同樣係球球iso波

上個post又話睇mj大

你同D三年資深勇迷講呢D冇用架

kobe

green果兩下踢春袋真係隨時收得山

但係PG13 打PO有心病, 睇完佢呢季有D對佢失望

怨婦投訴緊 如果係draymond做就會比人圍屌

手爭批春袋都好甘

Pg13傷住打po

仲要只係睇hbk既湧迷

你又岩,係我心目中,Larry Bird 先係陰招之王, 但係佢球技更出色,你吹佢唔脹

同意 兜掙鋤埋去25個屎眼度係對佢為人25既正義控訴
正義必勝
利申：箭迷

一瞓醒就見到波叔又出手

係啦 知啦

你咪撚再成日用人地個名講笑啦下

冇衝突wo
Mj年代=吾皇未入聯盟

-9笑撚4

想用你D 1Q題答案做名

點解 CP3 呢球講講下變左抽勇迷

反黑氣大聯盟

Houston in 17 minutes with Harden: +10
Houston in 7 minutes without Harden: -10

美女徐晃

你預一堆負評

Bird同90年代Steve Blake嗰啲就真係陰啦
呢個電視係人都見到

今場又係基石黎料

火箭就黎連波就拍唔到

我要負皮

直接屌鳩傻閪韓狗就有

廢鳩既朋友

第一次係西決見到

咁你就講得岩啦

手感比人撚咗幾多次

正義必勝

用頭控波

發現型天好留意小妹

呢下咩玩法

咁都有得抽

你老味

Steve Blake

基石用頭都控到波

259 痴撚線..

harden d 效率打法

出iggy好似冇咩作用

哈登draw foul真係好勁

登子上哂腦 隊友開哂都照上

25唔識炒

箭打到好辛苦

Irving , Harden 現役最強控球?

火箭得兩巨頭

要recruit多一個

性取向受到衝擊，暴走

仲話我燈

ariza 玩撚完

仆街5犯

你估鋤人屎忽唔駛付出代價？

Ariza 幾多犯

哈公子打到上哂身都仲落後緊

ARIZA 5 F

5

He cant guard me

咁快5點

25狗黎簽唔到頂薪就過大箭

ARIZA比259撚到喊

籃波打5個人.

ARIZA DONE
BYE

5犯 bye

有cp9不了

禾杜怒了

箭玩完了

要同球員工會主席晚晚玩後面，不了

又去返一開始個講法
冇人對位到KD 唔使玩

Capela好鬼輕鬆

Joe J有冇出過playoff?

咁快5犯算唔算教練問題

登子曼巴上身

上哂腦就真

Harden 頭先呢 d 防守同 Lebron 有咩分別
你進攻打得再好都無籍口零防守啦

下季有我皇，火箭可以打雙james

259一個打晒

有pg就好

岩岩個下25狗知道
佢愛上左wrong hole

彎了

有無人覺得牙杜去勇係carry起勇
已經救左好多個series

咖哩俾人撚狗咁撚

Curry 自動申請比人撚

湧好似仲未出 259 Curry Pick

任佢爆

睇見都辛苦, 陣間又話game6冇力

curry都幾慘

Harden真係癲到呢

波縮後唔後悔鋤個野

KD 好似對邊個都硬食咁

小丑curry

that's why fmvp係259

喺 手感唔知做緊乜

Curry

屌你老母 牙杜教咗100%入？

吾皇去76機會仲大過去箭

只可以講冇KD 冇可能過到火箭

on9 咖哩 跌左唔起身比人搶進攻籃板

Curry 慘到

OKC雙子好撚痴線

KD真係痴線架喎

curry唔起身

咖哩又柒

手感仔今日柒到

Kd係咪on撚9

較

又爆後場菊花

真諗起個首wrong hole
晚晚用手肘玩

如果勇sf位仲係Harrison Barnes
應該過唔到pelicans

佢兩個對刷

259你玩夠未

勇士一人籃球？！

Why so serious

Curry<<Harden <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<kd

佢兩邊都反

259唔識炒，邊個守都照入

我地curry既組織勁到

KD勁撚到

kd表示黎丫鬥準

259 咪咁癩啦

Kd係咪第一人

箭針住harden 攻

harden 4th quarter 應該無氣

手感仔做愉鳩呀

cp3 miss左個highlight

無解259

兩邊咪一鳩樣
芬打舊將表現賽黎呢場

curry今日比人撚

基石好有 09-11 po kobe

呢條死賤種真係好勁

二五仔真係好撚勁

Kd死神mode

直頭交哂比25 ISO
但佢又入哂吹唔漲....

邊個仲話259唔係勇大佬

打撚咩....

其實牙杜痴線到咁都喺贏幾分 箭真喺有機贏4場

下下都掉個波比kd
戰術都懶得諗

KD洗唔洗咁屈

禾杜

激嬲禾杜仲想走

kd真心癲

只講得分能力 佢係

撚夠我未呀

Curry好攰咁
係咪準備拎尾彩

kd打機咁輕鬆

Agger

我相信第4節KD會自動miss到五成命中

點解唔係harden痴線到咁都仲輸緊幾分

259 得分能力有無all time top3

Kd仲係好輕鬆咁拎分

矮仔，死翻去射三分喇
三分又唔撚射，學人爆底
食得屎

去到咁高強度既series
邊隊有 xfactor就拎到一場

佢場場都咁痴線

不過好似有個統計係25拿過40分,勇士都係奶野

鬥撚狗
好癲

1

Sorry 打機都冇咁勁

curry同harden鬥放題

唔計防守？

顏射Capela 果球癲到

我箭咁既策略就岩喇 一於一人一錚 打撚柒手感仔
犯規？咩黎架 食得架？

輾轉入番

curry廢到

吓 隻259場場都係咁

埋單計應該top 2

Capela 岩岩個球 跟到 KD 照俾人顏射入

timeout聽kerr講野仲上連登

最尾39+5+3BLK

MJ kareem

笑死我curry

咪就係 都爆左成30分都仲要輸

2K in your face都唔會咁準

harden同kd互爆

其實登子痴線到咁都輸幾分 勇真係有機橫掃

上哂身

對佢狗咁撚

師兄有冇link

一杜二佐三伯倫

學廢鳩咁食下T咪幾好

最守到KD果個5犯

Ben Simmons 仲有牙富真係唔得佢死

259無咗龜龜守佢勁咗

cp3 wide open都炒

佢都守唔到

拎手感守登子真係好頹

Ariza都比人當狗撚..
259癲撚到

要計chamberlain 既話又唔同計法喎

capela守得好 慘

守到？

好似你打2K輸左喇喎

比人switch

打2k俾人守到咁肯定炒

有

又高又靈活又識控球

射波又準到

Long 2s 同3分都勁

無限吹奏牙杜 正式開始

張伯倫PLAYOFF得分大跌，冇得同上面爭架啦

家下有badge架啦

淨係杜一個都打成咁
多一個起q點算

渣巴 MJ KD

手感仔今場鳩到變左三弟

KD harden一齊入一齊炒

燈子無力

KD=紫高難度投籃王

佢唔做25真係成就高好多

食哂塵
反而唔入
咩玩法

Klay終於有

渣巴收檔啦

topic都燈唔死牙杜

說好的 第三節一波帶走呢

kd喺okc個時又唔見佢打勇咁撚勁

笑登子

我諗都係勇士冠軍

又拉開

curry

你99+HOF章都冇咁屈啦

？
比你問多次

三節收工

又講

淫KLAY接力了

其實Ariza 5犯點解唔係出王子
係出Green

Curry 防守專家

成就喎 佢做左25成就先高好多下話

較埋難度

8分
88了柒箭

that's a myth

Iggy 呢d一定大大力銼落去

原來klay有17

but no reputation

想鬥射掛

做25只係整臭個朵

當有bugs算

基石攰了

curry終於威返次

3節湧

8分 gg

第三節湧準備來了

柒下柒下咁都有

樓上又燈

Curry 進攻好似負責帶波過半場咁

火箭係時候出周天子

我以為錢比登子拎番或者出界

靚

MDA心諗今場仆街了

係咪all 100 com 0 個d

三節湧黎啦

25先係進攻萬花筒

Melo,不了

以前有人都挫到
而家老啦跑最前先挫啦

Klay前年playoff射到okc一棟都冇，而家廢咗勁多

仲要諗?

登子咁打，睇到都覺得攰啦

唔知邊度黎17

波叔坐陣就奶野

Rockets無啦

Curry咪仲廢

真係打緊傳統PG
傳下波算

俾龜守死晒 點成就高

箭0:4湧

cp3除左打茅波之外 今場冇乜貢獻

有259係度唔使carry啦

我覺得就成班都好印象流/人講佢講嘅

KD係雷打勇唔勁點會曾經LEAD過3-1

係個陣唔夠人分擔攻防，佢地2個冇哂力自爆先輸咋嘛

成撚日講KD比龜守死

有無機會黎火箭？

屌個肥佬做乜

點睇都要出王子好d

比你揀reputation 定埋單沖入歷史前十球星

持球進攻又跌哂watt打唔入 無球又比對面switch守死

冇力了

波叔掂到西決地板 心願已了喇

激活左禾杜

都話有龜守住,點打

klay不嬲都係咁
射下射下又十幾分

klay要絕境先屈架嘛
而家面對緊絕境既係火箭

咁而家下下都比禾杜iso

箭輸game1好大機會俾人掃4場

正正常常一個控衛，隊友ON FIRE，洗乜SHOW自己PULL UP 3

黎咗都係輸比湧 講真

防守用得太多體力

其實佢都係手感撚

yes

D撚樣點都要殺龜

有咩臭呀...

最多雷迷先覺得佢25

好多人都覺得佢走得岩

佢啱啱復出咋

25咁hot比哂25扔算啦

其實curry都係射左9球中5

如果雷 係登加KD

真
同埋 KD 協防能力對勇果個 series 已經睇到，唔係去勇先有

呢個topic 基本上可以開post 再戰

波叔頂KD屎忽頂醒左KD

按照呢到有人講手感仔唔係PG黎
好似係

始終上場時間比較多 又會帶bench
入下幾粒3分波就有廿分

順境看curry
逆境看KD
絕境看klay

Curry 咁靚Steal冇乜人講

Klay打絕境okc果場d三分

今年既勇通常都會柒一場

最正係唔痴波

大佬25
二佬佛祖
三弟廢鳩
四弟手感

係喎nene j johnson係邊?

弱智

佢復出第一場已經覺得佢唔在狀態,身體無之前咁靈活,雖然一出黎隊幾球三分,但係身體好似仲未適應到比賽節奏

駛咩戰，對湧嗰場係衰邊個大家都有眼睇

衫都差d比人拉爛

無球第一人

有咩好戰

根本有睇就唔會話KD打勇唔勁

亦都唔會講咩龜守死KD依D廢撚話

對比龜

無人理架喇, 樓上班人出哂力咁燈緊湧

Curry執籃板都幾勁

躝啦 Gordon

桶咗下kd屎眼

EG 好似沉左好耐

登留係雷未必覺醒到

塞軍已經嚇到賴尿了

籃板輸比curry係恥辱黎

手感仔BOX OUT

73-9果年係第一場神勇之後柒到拿亞軍

Luc mbah

兩個都有份囉

10分了

手感仔

Green 4 foul

黎咗有得打下
不過冇乜機會

9咋

Yes

係有d人死都要話牙龜累輸、守死kd etc

EG真心唔多掂

罰波都炒

eg

以為入硬

下下都生命上籃衝入人堆

廢鳩定海神針

11分了

bye

但睇親連登都係wb 守死kd

倒水陣

有分別咩

點解你地快咁多 我用Reddit

型番囉

勇好似轉左防守戰術
drop coverage？

尾彩仔仲話聯盟最準

垃圾波叔

又嚟3節湧
玩撚晒啦

生命上籃

跟住就可以合理化25

牙登GAME 1 己經搏能到貢

你明知故問

箭自己倒水

手感見唔到looney籃底wide open

Gordon 躝啦

由你剷但封哂你D傳波路線

再早幾年就係既
3:1反cup個年就真係2個都有份派膠
不過費事再講啦

EG

Po三分排名
Splash brothers已經排3同10
Retire 果時應該top 2

籃版都輸鳩埋
柒箭自爆

知唔知咩叫倒水？

箭仆街了

牙龜累輸係事實喎

Baby hoop

+1

唔洗睇啦
火已輸

EG WAIVE得啦ON9仔

klay未必上到第二我覺得

gordon廢到

咁樣收基石capela

睇波>睇呢到
兩個一齊柒先會blow 3-1 lead

防守kd最好既方法睇黎係放佢

傻鳩EG上曬腦

25勊了

佢搭Ryno trade唔trade到空氣番黎

冇奶油
LP出左名慢

波縮個樣都似係無冠可憐蟲黎

kd果幾球入埋就拉得開啦

未頂都醒啦

完左啦 箭已經無力

6成啦
durant都有4成責任

五人輪換去到最後直情
唔柒都好難

60分 37分 OKC game6

係啦知啦

登子怯到

連炒n球冇壓力波

55

所以kd 0責任

自己clutch time瘋狂單打炒粉係牙龜念力念撚到kd唔入

55

屌EG真係垃撚圾

貼錢揾人食啦

KD又有
完

每個series 醒一場

eg

佢上左5成命中DEBUFF

反勇唔使下下出黎答嗲

有冇人覺得力羊又會起q

哈登既極限已經到左

論到手感仔發揮

259撚狗咁撚

點mark 呀

CURRY鳩鳩下都仲打到咁

5你老母

幾hustle

Gordon殺死比賽

波叔嗰一爭kd菊花殘

咁龜都有硬哂個身咁上籃，然後炒哂嘅

火箭 d stagger screen 完全無威脅
勇直頭放你走

EG
收埋得唔得

跟住使出葵花寶典

EG charging

你有無睇啊柒頭
259 clutch time係咁炒 TO
賴鳩龜把撚咩

勇4:0

所以我一直都話2件責任都係咁高咁大

話冇邊一邊比人累架喎

勇士不停換走曬火箭啲pick 等harden自己單打 好惡毒嘅steve kerr

16西決一定係輸259自己
最記得佢g7輸波仲要屌Robertson
屌你老母259 明明係自己柒

隆利作為role player都算係咁

收Harden Capela係咩玩法
又唔係諗住出Ryan Anderson博一博

55 算啦算啦

curry...........

杜不想走

愈黎愈覺得kd係巨人版mj

EG走啦

Curry 仲有機會輸

第6人既功力冇哂

高登仔勁到笑

Air

throw game下場見啦

波縮

死傻閪 反都反得柒過人

勇士冇黑雞都係輸

換防策略
Nene 守外？

Kd進化咗勁多

屌你curry 射air

好似屌佢wide open唔射姐

仲話okc個班係cat

手感

終於有

咁平仲想佢守到登子

又想尾彩

今次你仆街喇

Air ball

259唔想落bench

又要出番黎 好撚慘

倒水

西決三節勇
痴撚線..

Air Curry>Air Jordan

Kd一出 一入

curry射左去邊

真心算守得幾好
跟得幾貼

Curry
想係呢d moment 刷手感

EG終於有

Curry core 好痴線咖
佢box out唔差

又話順境睇curry 嘅lol

要大大個恥笑先得

收兩個play kd又出返黎
kerr

即刻換番25出黎 on9到
kerr今round做乜鳩

KD心諗:比我抖下得唔得

又出翻黎😂😂😂

即刻要出返

手感仔做乜撚
比波259啦

頭十仲打緊得
Lbj curry klay jr manu
如果年年有po打應該冇問題

Green!!!!

手感vs eg

Iggy 4犯

如果可以追到5分內入第4節都仲有價講

撚柒箭..

又要禾杜做止血散

kd想抖抖都唔得

一波

毒撚好慘

屌你curry
使唔使迷到咁

反c....！

生命石

特登
唔係會好早入垃圾時間

咖哩搞到出事啦

唔知仲以為你打緊添

唔收手感 比人反cup 架啦

你班仆街又倒水

廢老波又炒罰球

Curry今日唔多對路 不停跌低 仲要間唔中拍一拍自己個頭 呆吓呆吓咁

生命石做乜鳩

手感冇手感

百屌勇士全隊
百屌咖哩
百屌25
百屌k湯

又要kd

NENE又送3分

咁都唔係shooting foul

跌左兩次

靠kd

Rockets

呢下點會唔係3FT

green > eg

259真係救世

手感仔係頭號western final + final 戰犯
年年都係咁，唔怪得無fmvp
下世先喇

咁樣吹兩球

齊討論：唔計西書 點先限制到259？

有冠就可以了

倒撚左十幾分

銀仔又做野了

由佢打48分鐘佢會冇力

佢兩個仲要咁後生同咁既產量即使之後一二輪都上到

咁都要黑個罰球

其實湧依個天團係建基於259

屌你臭閪杜

主場雞又出動

黑到

make him injury

咁上年手感打final都差唔多曉飛咁

係屈唔過25.....

波縮呢個TO真係.....

今場既curry

一出番KD又唔洗追

型唔到

輸咗喇

主要係佢係勇士就算打48分鐘都係輕鬆過以前

klay good d

Kd今年仲勁過上年

CP3

Kd 落去飲啖水又要上場，好忙

下下都係switch去佢防守無計

湧驚天大陰謀:鳩打控到5分樓下，KD所有分數都變成clutch time play within +/- 5
新關鍵之王

咖哩打得柒 唔代表限制到25

波叔做乜鳩

迫佢拍波

今場戰犯係咪波叔?

聯盟兩大頂級控衛互相派膠

GG 屌你 底線空哂 臨尾 9射

cp3個下做乜鳩

Lets go rockets

好尷尬....

佢根本就唔駛單打足48分鐘
雷就要

波縮打到隱哂形

貼撚錯

至少限制到佢休息既時間

佢拍波都唔係好差姐

所以前設係唔計西書

第3節中間俾人炒10+最大戰犯係EG

波叔唔多掂

放

double team low post既259 佢會難D傳返出去

痴線 kerrkerr條褲漲晒

= =

259玩緊正面顏射

佢洗撚打low post

double team 湧狗 ？ 未撚死過牙

今場戰犯點會係Curry
點睇都係果隻Eric Gordon先喇

點都好過比佢無球或者 triple threat

一球就得 下球佢傳番出去 隻隻都係炮

波縮第一次打西決 大家比啲機會佢

curry就咁喺外線行行企企已經幫到25啦, 就算佢打得幾鳩都好, 火箭夠膽放佢咩

259攰未呀 好撚勁

實猜到個空位3分出黎

出面三支炮好難double team 佢
一陣打起d炮仲難搞

今季Looney有三分未

4 point game

最慘係唔知手感幾時餵沙糖幾時餵屎....

加埋佢啲死人crossover 屌

波叔今場成就：crossover 推到手感仔跌低 跟住炒wide open

今場明明最hot 係harden, 但kd個感覺反而係最屈

唔係叫你地吹捧259咖哩牙

係點限制259牙

Prime 可愛得唔得

亦可能係最後一次

巨星+團體籃球真係好撚難搞

仲要有iguodala livingston west 呢D優質工兵

EG百屌成才?

唔需要知
就算佢對上10球炒晒 你都係唔敢放佢

火箭反cap 係而家
勇0攻擊力

一球姐

限制佢d隊友好過

箭呢段要追到分

搵隻貼身大隻佬痴身消耗佢體力囉

=Prime Artest

Eg 係時候找數

Nay Nay一出來就俾人輪到屎忽開花

要不是eg

佛祖

klay

KT暗湧

到淫klay

佢哩隊係巨星+團體人地隊正選籃球，緊係難搞

Nene 守第一波弧頂守得唔錯

見到個肘都硬左

落手比波叔呃foul

到淫klay著火

你要波縮自己打個陣真係十次都唔知有冇三次係自己打

防守策略,放九王子任射

柒箭又玩黑

又話波叔西決處子亮相?
睇咗頭三節都見唔到

Cp3係咪跳lag機舞

CP3 好狗

輸波輸品

波縮自己唔爭氣

快d走

玩役有冇？

第一次 緊張

d人底薪減薪加盟，CLS

又拉返開 屌

klay i love you

波叔第一次西决怯場

出登子

波縮腳軟
西決原來咁大壓力

主要果幾個係自己養

正選都講得出，幾多年前？

壓力大咪小動作鋤下人減下壓,冇事既

王子

今節到klay hot 點打

好撚狗
成撚日陰陰濕濕

Klay kiss 我丫

心諗 掂到地板算喇

人地射波,你就推人
CP3

你識唔識守波架?

遮眼呀!

又話淫klay 鳩下鳩下既？

到klay著火

鋤到kd著火

KD又有

係我唔識波定睇得少 點解火箭完全冇戰術淨係瘋狂單打 其實勇士都係

可愛未Prime就收左皮

klay個慶祝會唔會俾老豆屌佢太串

幾時到手感仔hot

都係做野 追幾分又拉開 屌！

鬍鬚佬要出來爆seed頂住

I love Klay

25唔洗抖咁

kd 好撚癲

又9分

湧士肯定有戰術過箭
只係禾杜太HOT先俾哂佢射就算

點解句let's go rockets可以叫到咁怪雞

湧例牌1-0

當Prime咗

簡單粗暴

生命石, 力羊, 細AI 大胃西,. 麥基

多人到要拍卡斯比呀!

KD俾下面OK?

KD真係好屈

casspi？

klay個球3分好似未review

點打呀大佬

強姦你

波縮都唔俾面

唔出手感仲打得好 無左防守弱點

5小陣收起curry

Swaggy 去左邊

屌 259真係痴撚柒線

DLLM
259 痴鳩線

259外掛reported

Kd 顏射harden

完了吧 如無意外

kd真係打幾多分鐘就拎幾多分

5中陣

Reddit慢成分鐘

出cook都唔要佢

湧解散先睇nba

最多還番個屎眼俾你鋤囉屌

係都比HARDEN

波叔。？識你老鼠

過哂氣啦

呢下pull up 3都有埋就唔使打

何來的勇氣 五小陣

杜撚

波叔好撚廢
小動作又多

Lillard time

25仔又多個冠軍

如果klay入埋球heat check就可以搞掂

Desmond green好勁

下半場箭無左自己節奏就玩完
好似中左月讀咁

KD呢個係顏射吾皇食糊位

巨星單打最有效率
如果ddr打到259同登登咁，已經可以過左lbj入東決

大家唔好再問啦 259根本無得守

Klay 都25分
入入下

必殺技黎架喎

仲有FMVP

睇下你搵咩link 架啫

vac ban plz

curry就抖到下場啦屌

25而家仲勁過上年final

小心肝 <3

第一次緊係緊張D

curry 今場好差咩
8ast 都係1to 咋喎

成左一秒

公務員咁， 交功課

等主場打氣勢波

NBA其他29球解散得啦

勇今場都好依賴 KD 單打

WHAT TIME IS IT?

有無新ＬＩＮＫ？

klay果球三分計反岩未？

結果被拉開

暫時真係唔太需要佢,佢落場反而俾人打到爆

巧出奇牙

唔好出佢啦
係咪都拉到space
To又多
防守又俾人針

Wb=kd stopper

射左個air 加防守比人輪姦

我們不要手感仔了

佢要出黎尾彩架

冇得打 迪安東尼個樣都好愁

259大熟大勇

要留意返燈燈效率>KD
但係KD啲波好殺士氣

唔係差
係鳩

收埋坐ＢＥＮＣＨ玩女啦你做啦啦隊都縑你後生呀！

25幾時先可以超越吾皇

睇完片扣左分

curry要打主場士氣波

same team stopper

講真,聯盟研究左咁耐點打湧,得出一個結論就係夾撚死curry,打鳩佢又好撞鳩佢又好,就限制到隊波
只係E家多左個25,夾完curry,佢落埋場休息,就唔知點打

進攻追住佢黎攻 消耗佢體力精力有冇得諗
雖然佢防守都唔錯

火箭對到佢 對眼發晒光 老大mode啟動

作客？不了。

得1To

1to 好多

由kd去勇個一刻開始已經宣告左最少未來3年冠軍係邊隊啦

Eg咪撚再帶波ok?

屌，勇士已經有個手感仔派膠

火箭果邊Erice Gordon 同 ba-mou-te 仲on99

curry訓住拎champ算

箭迷：不打了不打了

1TO=TO又多?

咪又係一樣，夾鳩ＫＤ 撞死佢

今場 KD 主守 Harden

箭好針對off ball黎守
所以17要25狗就係解決呢樣野

冇 有人協防

學馬刺咁打咪得 已經打得好

其實大家都守唔到大家

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後 用來形容前面境況

戰術咪俾kd可以係舒服位置同手感區拎波單打

你入259波一陣佢發脾氣爆seed你輸得仲慘
睇下球啱啱顏射harden

大家都無解

Kd屌打harden啦

高咁多

真係第一次聽人講追住個米9小前黎攻

比手感落場都係比佢熱下身,抖左兩三個月突然打咁高強度比賽,係要慣架啦

打多兩年，4個FMVP

又唔可以講到kd好似登登打哂咁
勇仲有人可以企到出黎得分架
呢個分別係kd同登登同時休息果陣仲明顯

唔吹

KD係對位HARDEN者
但HARDEN SWITCH第2個黎打架,佢邊會打KD咁ON9

一亂左就無
所以呢個series就係咁好睇

個黑人好黑

打多幾場入決賽又變返低強度

只想追趕生命裡一分一秒, 原來多麼可笑

其實要然勇士唔係無辦法，不過要樂Ｄ本

對位問題。你首要有ＪＡＭＥＳ ＧＥＯＲＧＥ ＨＡＲＤＥＮ ＣＯＵＳＩＮ ＤＡＶＩＳ

齊左五個正選， 後備都要有返咁上下既經驗老將，拿， 仲要個教練唔好係智障

起碼要波波教，咁就差唔多啦。

犯錯的空間太少

笑什麼，你也是被259踐踏

Tucker守到點解唔出

夾curry都研究左幾年,點樣一野就夾個7呎進攻機器

一係你直接搵人整斷佢隻腳囉

呢下又係吹curry既

以前睇勇正選陣根本唔需要望低位拎波果個

你在西決食蕉

跟住一齊Shout 我杜 我杜！
唔 屌撚到你應以為自己好撚型 CP3！

手感一出場就比人拉過去撚

直接頒獎喇屌 根本冇撚得打

一個唔該sweep埋都有可能

唔想比人ＢＬＫ死

高又唔夠人高，快又唔夠人快

得個肥字，名又唔夠人響，五五波唔會吹你。

想點啫。

Curry又岀嚟派膠

curry話我唔撚想再守啦

Curry尾彩未

kerr就係玩無限月讀

翻去湊女啦

未必，下場我箭有機

手感怕鬼夾咩
一夾就分出去空位三分啦

米9小前緊係追住黎攻啦

強顏歡笑

手感仔你坐返入去啦

建議火箭下場再多啲小動作
唔係贏唔到

繼續幫curry護航
根本出黎成隊run唔順

ＣＵＲＲＹ 比人鬧，搖哂頭

佢個樣不嬲閪

去到第4節都仲係搵我登單打咖哩

橫掂主場

登一早甘打拉

洗唔洗trade走佢牙

無啦無啦打到成pet屎咁

尾彩偷波, 可恥

就打得off ball唔夠個人能力
而家唔迷勇都知佢地係團體同巨星既合體

鬍鬚佬煮咖哩

煮咗幾次先入

ＨＡＲＤＥＮ 打人呀！

應該啦
生命石擔正

羅單換curry ok?

玩撚完玩撚完

咪出curry 啦

我要IT9

堂堂MVP比個25仔搶曬風頭

一早就要啦

阿杜來個時就應該走啦咖喱仔。